郭文貴 : 恆生指數會到2萬點以下

「道瓊一定跌進2萬點以內，恆生指數跌破2萬點。」流亡美國的中國富商郭文貴在3月8、9日兩日連續直播，他指出，中國共產黨9日港股、上海股開盤前制定護盤策略，上海幫指標人物江澤民之孫江志成已離開上海、香港，馬雲躲到了紐西蘭，武漢肺炎病毒在中國內和中國外引起了連鎖反應，包括那台掉下來的解放軍飛機，但更可怕的是，包括美國在內，全球的疫情只能算是剛剛開始。

3月9 日，香港恆生指數收盤重跌1106點來到25040點，重挫4.23％、上証指數跌3.01％，來到2943.29點、深圳跌4.09％來到11,108點，他指出，港股下跌又回頭牽動美國股市，果然，台北時間3月10日凌晨美股本周首度開盤，盤中竟然大跌2千點，還啟動了斷鎔機制。「股市這周往下猛跌，但須要2到3周才會見底，一周沒辦法達成。」

中國、香港股價指數反映武漢肺炎疫情的嚴重程度，所謂的復工並無法救股市，郭文貴指責，中國為掩蓋病毒來自於武漢P4實驗室，因此持續隱藏真實數據，復工潮就是第二波爆發大流行潮。

中國推動復工，就是第二波大流行的開始

他表示，根據可靠消息來源，僅僅湖北省就幾百萬感染，死亡人數絕對超過10萬人，「我本人認為超過20萬人，在家裡被餓死的超過10萬人，全中國上下死亡人數絕對不少於50萬人，這是絕對真實數據，而且我是謙虛、謙虛、再謙虛。」

為何隔離、封城沒辦法發揮作用，郭文貴認為政府出面公平的隔離是正確的作法，但在網路上也看到來自疫區省民到處走，「你放走你親近的人、私生子女和情人，這個隔離是不公平的、是不對的。」他也預言，行政管理極差的黑龍江省將大爆發，疫情絕對不亞於湖北省。

「當時習近平給川普打電話，說四月份夏天疫情就好，你看現在夏天的地方，澳洲沒有疫情嗎？」他呼籲中國網民，不要聽共產黨說可以控制，連習近平都去訪問武漢，「哪一天共產黨的高官、楊潔篪、王岐山去了武漢，把口罩拿下來，和真正的倍染病的病患握手那天，才是真正的受到控制。」

一場武漢肺炎大流行，在中國國內引發不同政治效應，首先是3月6日一架解放軍戰機在天津墜毀的意外事件，導致全國航班時程暫時延後，網路上謠傳是政變被擊落「那台飛機不是去炸習近平的，但確實是有任務在身的。」

北京最新鬥爭方式，把政敵派去武漢勝過雙規

這場意外其實是中共在武漢肺炎疫情之下鬥爭的一角，郭文貴指出，一位空軍的將領向解放軍陸軍防化學院的少將劉國勝請求，家人被派去武漢救疫情，結果被感染了，「我在執行任務，無論如何你一定要保證我家人安全。」

沒想到劉國勝告訴空軍將領，「你知道嗎？第一批倒下最多的就是我們防化學院的，第二批倒下的就是軍人。」最後這位空軍將領的家人罹難了，他看透中國官場的鬥爭，郭文貴指出，現在中國官場上，要鬥垮政敵最好的方式是把對方派到武漢去，比雙規還有效，另一方面，中國警察在香港抓人殺人一點也沒有停止的跡象，但郭文貴神秘的說「整個疫情始於香港也將終於香港。」

官場上的鬥爭被啟動，但武漢基層的人民仍在水深火熱之中，被封在家裡奄奄一息的老人、沒有奶粉的嬰兒不計其數，此時市委書記王忠林竟然發起一場「感恩政府」的活動，馬上遭到反彈，武漢市政府要求媒體長江日報、武漢發布等撤下報導，改為「感恩醫療人員」活動。

即便中國政府發布已經研發出疫苗、國家主席習近平戴著口罩到訪武漢，並宣稱上萬支援武漢的醫療人員無一感染，但郭文貴一語道破，「武漢、全中國的醫院有幾台心肺呼吸器？一台機器少說要兩個醫護人員操作，都優先給領導用，你說疫情怎麼控制？」

中國心肺呼吸器不夠，控制疫情遙遙無期

他還說「中國官方的影片到現在沒有一個大官和病患見面的，所以只要哪天這些常委，楊潔篪阿、王岐山阿沒有和真正的病患擁抱，就代表疫情還沒控制。」諷刺的是，中國的達官顯貴紛紛出走，郭文貴指出，江志成也不在上海、香港，馬雲這些富豪全都在紐西蘭了。

在海外，中國有意無意的執行王岐山的戰略「當其他國家大爆發疫情，中國和他國的國力落差就沒那麼大了」，郭文貴的一位義大利政府朋友告訴他說，中國駐義大利大使告訴他說，「真的沒事，就是個感冒而已」這位義大利朋友就衝到前線去喊，「沒事」、「沒什麼大不了」到處宣傳，結果他也染病了。

「這場疫情也是一場國際關係大戰。」郭文貴定調說，伊朗和和中國都是買賣上的關係，人窮志短，伊朗也是這樣，他必須靠共產黨，要你幹啥你幹啥，伊朗先從軍方被傳染、然後是醫生護士被傳染、最後是搞石油的被傳染，疫情演變至今。

「日本則是為了讓中國支持東京奧運會如期舉辦，對中國不敢採取像美國一般的嚴厲措施，導致疫情嚴重擴散，習近平還說要訪日，安倍就傻了。」郭文貴還點出了安倍想與中國合作的其它議題，想叫中國支持日本加入聯合國常任理事、繼續執行東海油田共同開發協議，他警告說，「這次對日本將是一場不可逆轉的巨大傷害。」

共產黨以肺炎疫情，進行國際外交戰

在歐洲，疫情普遍嚴重，英國是怎麼回事？因為中國駐英大使劉曉明嗆說，「你敢採取嚴厲措施，我們馬上停止投資。」郭文貴說，中國要投資十幾億英鎊，整個大英帝國不敢抵抗，英國穿著紳士服用英國腔說「錢快拿出來。」

「法國更不用說了，這個左棍馬克宏一定把法國害的很慘，說法國沒事，上次在這裡直播的時候法國才幾個人，現在幾個人，一下子從100跳掉600人了。」對於美國、加拿大，郭文貴則認為美國整個國家完全沒準備好面對這場冠狀病毒。

他也對巴西提出警示，由於巴西嘉年華才在2月29日結束，已經有一兩例確診的病患參加過嘉年華，因此郭文貴預估巴西將成為南美洲疫情最嚴重的國家。

郭文貴指出，這次國際上倒下的很多國家政府是共產黨的朋友，卻只有一個國家，絕對超出常理的感染最少、控制最好的，「因為它在疫情的一開始就宣布封閉邊界，就是最了解共產黨以假治國、掌握你國家一切的動態的俄羅斯。」

如今美國道瓊指數不到10天從2萬9千多點一路跌到2萬3千多點，「什麼別人貪婪時我恐懼，別人恐懼時我貪婪，這胡扯呢。」郭文貴表示，這波疫情對全球經濟造成衝擊，道瓊指數將回到2萬點以下，他也不斷奉勸美國政府裡面的朋友不要試圖護盤，恆生指數也會到2萬點以下。

佢既可信度同連登仔差唔多

條職業賭仔 今次又想賭咩

靜靜地贏

冰冰相

係人都知啦

你點知的?

樓價唔跌就得啦

之前話支共幾時收皮話

咁即係話跌完了要入市了

沈大師2.0

我等緊六月中共如果無滅亡佢就跳樓死

范冰冰條片呢

睇嚟2萬係鑽石底

另一方面，中國警察在香港抓人殺人一點也沒有停止的跡象，但郭文貴神秘的說「整個疫情始於香港也將終於香港。」

同意，呢一點！前幾日有個被跳樓既年輕22歲男士！

但我唔係好明呢句「整個疫情始於香港也將終於香港。」

意思係咩？

係佢有冰冰片之前，我只會當佢係簡體達之流

唔好再貼郭文貴D 垃圾啦屌你老母

維尼正在下一盤很大的棋

9upper

咁少？ 起碼一萬點啦

而家先講？街市阿嬸都知啦

又話2月尾有事生 乜柒都無
跟住話中共今年唔倒台佢跳樓 期待緊

過多2日未會

今年64

如果可以換到中共滅台 恆指得返2點我都OK

即係就跌完

范冰冰呢

郭文貴

drop to zero

俾佢燈撚完.....

佢d文內容真係幾吸引
但冇一次會中

條撚樣雖然水份高，但對香港事好多細節位都跟得好貼

姐係無事了

美國連美股定價權都冇埋

條友係廢up
但好似唔係明燈

聽日點都升返啦

其實沒水份 不過連登仔太on9！
一定講戒嚴
你地就話沒，仆你個街，日日堆差佬都係旺角 銅鑼灣鳩拉！
咁同戒嚴咪沒分別lo!
係都要著重所謂既中唔中！
實貿上 既行為就係戒嚴！

連登仔永遠分不到事件既本質！

阿媽係女人

又燈

等佢跳樓死+1

郭文貴：中共過埋2020年仲未收皮我就跳樓死！

2019-01-04 16:32:40

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

郭文貴又爆料：中共將於今年6/4滅亡

2020-02-18 01:35:08

流亡美國的中國富商郭文貴不定時暴露中國高層黑幕，2月15日在直播中又爆料，共產黨推行的中國夢已經完全不可能實現，今年6月4日「沒有共產黨的新中國一定會成立」，屆時會由世界上許多國家共同宣布。

郭文貴死期：2020 年 6 月 4 日

放心你就快唔會再睇到佢出聲

係人都知
差在今年定出年

你幾時知？

唔駛3個月
一齊做見證人

家陣最多只係黑警濫捕

你自己睇下佢 上年8月講乜先

第一點是共產黨將在8月4號宣佈根據解放軍駐港法、國家安全法，透過香港政府主動申請駐港部隊對香港戒嚴

第二點是戒嚴條例將規定中，對香港的社會治安、人員進出由一個由港府與駐港部隊成立的「戒嚴指揮部」統一指揮，等於解放軍接管香港管理權，一國兩制徹底死亡。

第三點，郭文貴示警，戒嚴指揮部將對香港的人員進出進行大規模限制，基本上是只許出不許進，並將針對性的清理美國和歐洲國家在香港的駐港機構及持有美英護照的外籍人士。

郭文貴指出，在香港戒嚴期間，基本上限制人只出不進，由港府與解放軍成立的戒嚴指揮部統一協調，港人的吃喝、醫藥、治安全由戒嚴指揮部統一指揮

說好的 香港政府與解放軍 成立「戒嚴指揮部」呢??